# Тестовое задание

## Задача:​

Требуется реализовать логику игры.

Сделать адаптивную mobile-first вёрстку, условно приближенную
к макету https://www.figma.com/file/VDraSBJhGzDKP33eS4IBbp6Z/Finch_test

Реализовать генерацию случайно выбранных полей в билете по
правилам лотереи. Все это происходит после нажатия на значок
волшебной палочки.

Реализовать логику отправки выбранных чисел на сервер по
любому URL. Отправка должна происходить
после нажатия на кнопку «Показать результат». В данных
отправки должен быть следующий объект:

    {
      selectedNumber: {
        firstField: number[];
        secondField: number[];
      }
      isTicketWon: boolean;
    }

Нужно предусмотреть ситуацию, что в
ответ придет код-ответ не «200 OK», а любой другой. В таком
случае требуется отправлять запрос еще два раза с интервалом
2 секунды. Если ответ «200 OK» так и не пришел, то нужно показать
какое-либо уведомление об ошибке.

Правила игры:​ У игры есть 2 поля: в первом поле 19 клеток, во
втором 2 клетки. От участника лотереи требуется отметить в первом
поле 8 цифр, во втором 1 цифру.
Нужно также сравнить отмеченные пользователем числа с двумя
случайно сгенерированными, в соответствиями с правилами игры,
массивами чисел (8 чисел в первом массиве, 1 число во втором).
В случае совпадения 4-х чисел в первом поле или 3-х чисел и более в
первом поле и 1-го числа втором, пользователь считается
победителем лотереи и получает причитающиеся ему лавры (ничего
не получает).

## Demo

https://lottery-test-assignment.firebaseapp.com/

## Development

To work with this project run `npm install` (in the root of this project) after cloning it from its repository (node and npm should be installed).

In order to work this project needs `.env` file in its root directory with backend address provided like this

    BACKEND_ADDRESS=https://httpstat.us

For development run

    npm start

To build this run

    npm run build

